[整合][底已起] 極醜惡FA為求自保 出賣手足

馬凱螢 Georgina Ma

呢個賤人本身係First aid

11月12號屯門第1次比狗咬 保釋出返嚟

11月19號凌晨第2次比狗咬 事後佢喺TG私谷自爆佢為咗自己甩身 篤手足灰 指證13個手足火魔 自己就可以喺保釋期間再次被捕嘅情況下踢保成功

篇文睇到最尾幾句 你地可能會有錯覺 以為佢最尾都係冇篤到手足 但其實佢喺保釋期間再次被捕 都可以踢到保出嚟 就係佢出賣手足最好嘅證明 順帶一提佢係好多FA team 嘅黑名單
FA大佬s知咩事 佢有冇做金手指 自己諗

電話號碼：+852 9877 6727

地址：沙田

工作：教游水

中學：嘉諾撒聖瑪利書院

Instagram：hygeorgin._

此地無銀三百兩 佢ig改名 del fol
但天網恢恢 都係搵到你出嚟

TG: @iamsodamnxxx
以前個名係Be like 三家姐 改咗做煩膠家姐

此地無銀依家成個account唔撚見埋
認住呢個出賣手足嘅人渣

1 3 個 手 足 嘅 人 生
斷 送 左 喺 你 手 上 。

幫手推 我要全香港人都識得佢

見到上個PO有人話佢一個女仔驚所以篤灰好正常

我 屌 你 老 母 啦
驚就唔撚好出嚟 唔好以為着咗件反光衣 就可以攞光環 6個FA一齊拉 點解淨係得佢一個轉污點證人？唔見另外5個又驚？驚就唔撚好出嚟 咪就係你呢啲偽FA影衰晒真•FA

臭雞

推

Lm

正常全部包到冚晒，點認
與此同時，如果佢9up亂認人，個官又會唔會judge佢口供而放過手足

btw其實幾靚
but好多被咬過嘅女仔都係靚女

好簡單
到時上庭認唔到人 black bloc哂認到都呃你啦

如果係佢朋友嘅 唔該提提佢
佢一再篤灰肯定成世冇運行

個心黑 咩都假啦
同佢只可惜係sp關係中出即飛果隻

哇 特登開多個新po 樓主同佢都幾大仇口 其他篤灰又唔見你咁樣嘅

push

謝絕光環撚督灰

Push

push
ed臭閪絕不能放過

垃圾來 俾人拉

咪撚玩膠啦屌你老母

我係其中一team FA，多數都有出去，不過冇見過呢個女仔。我覺得呢個po有啲可疑，樓主又係🅿️又只係出咗一個po。而且樓主話佢係tg度話係FA，不過我又睇唔到個tg同呢個女仔嘅關係。個tg張相又唔係個女仔，個名又唔同個女仔，係樓主話個tg係女仔個tg，可信性有啲低。希望各位手足睇清楚。

如果想我證明我係其中一team FA就搵我啦 費事直接放成team嘅相

呢隻雞之前都識佢
有仔 仲同男仔去旅行同一間房
典型死港女格

小心呢啲釣魚翁，有追舊post都知咩事。

Push!!!!

一早講過好多所謂FA其實出黎係混吉
出現係現場攞下光環話自己係前線參與抗爭咁
以為著住件反光背心就係免死金牌
最後出到黎就累街坊
唔理呢條女篤灰係唔係事實都好
呃光環FA過多都係事實
冇心理準備你出黎托柒？累手足屌你老母

正

夜晚晚，認條毛咩

我認有FA係出嚟攞光環，不過好多FA都係好博，時不時都有FA被捕，被打嘅消息，所以希望大家唔好以為FA真係有免死金牌。

你嘅意思係我係釣魚翁？我只係一個前線FA，希望表達下自己嘅諗法。

係醒的，上庭話認唔到，講真包實在又夜晚認鬼到

就係呢個 fa 做污證？

FC係假嘅 拉

篤灰狗咁撚仆街

你咪再抹黑 夠薑你就你出黎三口六面講清楚 唔好再屈人
屌埋你地班附和撚樣 淨係識做鬼炒車 未fc就未審先判

捉鬼

收到消息，佢媽媽話佢5月31號係沙田愉翠苑自殺身亡。但我搵極都搵唔到個新聞。有冇ching知道真假？

。